想搵人一齊遊行同去和平集會

講下少少背景先：
因為之前唔係香港 依家翻黎好似已經錯過哂所有識手足既機會 雖然呢幾次都有自己一個出去包括今日既遊行 但發覺好似有人陪安全D同比到我勇氣出黎班狗發哂癲今日和平合法遊行都比佢地變到暴力

我只一定會有手足信唔過我 不過我只係想搵人陪我去和平合法個D 如果信唔過我 我可以自留tg 巴打絲打都無所謂 thanks
光復香港 時代革命
煲底見

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Ok啊 12月8好冇

Push

Yes下個應該係8/12

維園黑衫做記認

半年黎得2-3次係有人陪

Tgt?

Add me tg

大家 我留左 tg add 我啦 五毛黑警add 我都無用因為我唔會做犯法嘢㗎

巴打唔好咁輕易放個tg出尼 popo冇性架

我放嘛都無人add 我陪我去 好灰

你啲文作過。唔該。啲字眼完全唔喺路。
無人會陪你，大個嘞，想發夢就對住塊鏡講：我喺人唔喺鬼
咁就得。唔使人陪，正如我去啅女叫鷄叫鴨都唔使人陪一樣。

ps:人哋鳩sir嗰啲作文都好過你。

就係好多人自己一個出去被消失被自殺都無人知 我明你會覺得我係鬼 不過你條標點撚無資格話我

話一齊個幾個都無add我 會唔會係popo 黎

你幾大？

關歲數咩事？只能答你仲係學生

關 通常大個既一個人 我就係😭

和平 今曰有不反對 都照TG 自己一個走好 有朋友又要照顧 可能一齊走唔倒

自己一個人去和理非集會，行下坐下，一開頭乾淨唔洗驚嘅，呢個時勢行下行下就自動升呢，唔洗人陪。
其實自己一個又有咩好怕wor

光復香港
時代革命

其實主要原因我阿媽要我同人一齊出如咪唔比 但係我叫佢陪佢又話佢中立... 阿爸就深藍好反對我出 日日鬧交

都真呀
有朋友好尷尬，進退失據

無錯 有朋友真係甩唔倒 死都要一齊走

家庭唔同...我阿媽係咁問我同邊個一齊又要係咁報平安 明明我已經唔細

加油啦 12/8睇下撞唔撞到

澳洲讀書撚?

讀書撚就唔會成日出去啦，我依家已經半放棄學業

舊po：
有無人同我一樣近排成日肚痛，痾爛屎以前都唔會咁 1/10 有聞到TG，不過全家得我一個係咁，所以老豆老母都話唔關TG 事

又有人電話比狗咗拎去玩

認真講
自己一個可能會好啲 因為你唔會受任何人影響到
你想做咩就做咩
你覺得睇唔過眼嘅話 想突然勇武 都係你自願去做而去做 唔係人迫 我地所謂嘅無大台就係咁
所有嘢係你自己決定 無人迫到你
利申: 無人陪嘅話 會唔知點解做多左好多嘢 唔係剩叫口號同唱歌

點樣用自己嘅方法令屋企人安心，或者點樣偷偷地做，點先斬後奏，話自己大個仔就諗下自己點解決啦⋯⋯

我未死得啊 唔好燈我啊

呢d就係腦啦 出去獨撚想點就點 大把手足係隔離

搵唔到都無辦法 不過就算自己一個 8/12 點都會出

放心啦 好多都係一個人出架